[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

琴晚遲左大半粒鐘已經唔知點覺
今劑又要點兜

到底可以點兜 有冇人幫狗諗到藉口

擺明厚住面皮講大話
知你弱小市民奈佢唔何

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

Push

推

push

上傳到Twitter 俾全世界睇下黑警有幾威啦

無字幕返工睇唔明

文宣響呢個方向進行！

元朗恐怖襲擊
上環暴力鎮壓!

熱門完全沒有上環post
好需要推翻臨時立法會黑警開槍post 上來

ok

港台好波

根本佢地冇諗住兜

有名叫黑警 警察同黑社會本質一樣

好撚正

以後警察點比人屌點比人打都唔會有人可憐

你地應得ge

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢
完全係林鄭一手做成

阿sir係咪想講鐵通唔係武器呀
定係狗有夜盲，夜盲睇野唔清楚就唔好做啦

拎晒武器 身分證都唔查

警黑結集 縱容恐襲

黑警黑黑相餵

唔好再叫佢地做「警」
麻煩大家用自己既詞語去表明班走狗
潛移默化好重要
唔好再比佢地有一種「高人一等」既感覺

佢地唔會兜，都無諗住兜，成班媒體會避重就輕

真係拍戲咁拍
班老黑拎哂鐵通係咁拖地行
無武器喎

又話無武器

鐵通唔係武器
樽裝水先係武器

黑警死全家

呢條片要推

加左字幕

啤酒先係武器

係曱甴

跟本唔洗兜
元朗呢單嘢就係要話俾我地知
黑警做咩都得，跟住吹佢唔漲亦無人可以阻止到佢地

ＰＵＳＨ

警黑一家

一開始笑左好耐
笑完又覺得有點哀傷

呢隻畜生應該極憎黃絲

堆

推
警犬冇一個無辜

感謝
屌 連埋last個幕 正黑警

佢要扮瞓，邊個叫得醒佢

推

冇用, 根本戲都唔諗住同你做
你又吹得佢漲咩

屌你老母

屌睇到好撚嬲呀

去街頭播！！

絕對要推

俾多D人知
特別係淺藍 深藍
今次有危就有機

仲有良知既人就可以CONNECT到

快啲share 俾深藍睇

班死黑警用屎眼睇野

由根本攪班牛屎佬

警黑一家
欺善怕惡

屌你老母推爆

原來鐵棒 開山刀唔算攻擊性武器
學到野 下次去示威帶定先

咁既大話都講得出

選擇性失明

狗見到到白衫人士手持可造成生命傷亡既武器 評估後..走人 示威者雨傘頭盔保鮮紙漆彈 評估後..打得過 全部走哂去上環保護狗隻 結果如狗所料真係好撚采冇去咋 市民記者爆缸嚴重受傷

政府：上環係激烈示威，元朗係人羣聚集

今次人神共憤

我睇唔到睇唔到

佢地唔做野 我地做野

推撚爆呢個post!

屌

選擇性執法，根本唔係按章工作

屌你老母 雙重標準

新口號：
政警鄉黑
合作無間

條片係使用港台片段剪出黎
而唔係港台發佈wo
你咁強調"港台"呢個字眼
人地好難做
迫到港台又要出聲明架話好難搞wo

擺明警黑一家親

有無人send比外媒

元朗恐襲
港共負責

利申 發夢

推呀屌 好彩港台有良心

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

證明嗰班真係冒警暴徒唔係警察嚟，以後見到冒警暴徒唔使手下留情

推啦

駁唔到

政府資助恐怖襲擊
state-sponsored terror attack...!!!

打到發發聲

推！！

香港政府勾結黑社會
香港警察勾結黑社會

上環主要係612翻版，話題性實唔元朗來，無法

我冇嘢講

呢條片一定要SAVE 睇下公司班藍絲中佬可以點駁

我真係屌晒你地老母

!

推阿屌你老母!!!

黑警食屎

推撚到佢仆街

推
光復香港 時代革命

警民合作!
阿蛇拉人唔洗賤民教!

rthk 好波

屌佢老母

咁都唔拉人 屌

屌，好撚嬲
d狗對住市民，示威者，就算唔係參與遊行示威，都會捜下你身
屌你對住班牛屎佬，做哂契弟，捜都唔捜下
正仆街，養你班廢柴係正正比你地兇既市民
班牛屎佬有撚比稅咩，著數就有份攞

市民準備去參加棒球比賽，迷路了
遇上警方，警方協助市民，市民順利參加比賽

睇到義士俾班狗圍嗰到好心痛
點解班狗可以打得落手 明明係手無寸鐵 送緊水咋屌你老母
真係拎晒武器班黑社會你地又唔撚理 係咪癡撚線架

推撚到佢地仆街

你地成班人誤會晒 真係無警察睇到

仲有之前沙田！

推

將條片send俾BBC

死警犬！真係痴撚線 著黑衫就打，著白衫就當人地手足咁

請大家擴傳！ 一人一信去查詢！去投訴！盡香港公民責任！ 打擊暴徒！警方失職！

//
敬啟者：

就二零一九年七月二十一日（星期日）元朗站一帶發生懷疑黑社會人士涉嫌非法集結並對市民作出人身傷害的事件，本人現嚴正向 閣下作出查詢及投訴：

1. 根據元朗區議員杜嘉倫先生及新聞片段中受訪者提及有大批市民就上述事件致電999 報案中心求助，惟當值警員多番推卻，將電話按成保留狀態 （on hold），及後更直接掛線。本人現詢問有關當值人員是否有違反警察通例第二十一章《刑事罪案、雜項違法事件及舉報的記錄和處理》中第八項有關罪案舉報的規定及報案室當值人員接獲市民報案時的相關指示。另，本人根據《公開資料守則》現要求有關部門提供該時段（即二零一九年七月二十一日（星期日）晚上）於999 報案中心當值人員的相關資料（即姓名，職級及警員編號）以便日後跟進。

2. 根據立場新聞直播片段中提及，不少市民於晚上十時三十分左右已致電 999 報案中心就有關事件求助並要求警員到場協助，惟警員於晚上十一時一分才抵達報案位置，即港鐵元朗站，而抵達之時施襲人士已全部散去。本人現查詢並投訴有關警員是否違反了警隊服務承諾中所訂明新界區15分鐘內的回應時間（由總區指揮及控制中心999控制台接報起計，直至警務人員到場為止）。

3. 根據現場傳媒報導，有市民因不滿警員於接近一小時後才抵達現場而發生口角。期間有警員向市民貼近面部大叫「係咪想打我哋」，「你講乜撚嘢呀」等字句，及對現場市民以粗言穢語指罵。本人現查詢及投訴該人員是否干犯了恐嚇性言論等相關罪行，及警察通例第六章《行為及紀律》第三十一條有關警務人員須時刻注意行為舉止的規定。

4. 本人就是次事件作出查詢，是否有人須為此負責？

本人作為一個香港市民，對香港社會的法治珍而重之，反對一切任何破壞社會安寧及市民人身安全的違法行為。本人亦十分重視警民關係及其處事方式，而以上事件嚴重影響警隊形象，令人懷疑到底警方能否妥善及中立地執法。有鑑於此，期望 閣下能早日答覆本人的上述查詢及投訴。

此致
申訴專員 趙慧賢女士

complaints@ombudsman.hk
c.c. enq@ipcc.gov.hk ceo@ceo.gov.hk lee@sb.gov.hk

香港警察 猶如垃圾

用埋 #discoverHongKong
呢個係旅發局用既

真係好燥
平時就亂撚咁捉
宜家就一個都唔捉
佢地打人可以打到光明正大
何妖又可以光明正大同黑社會握曬手咁樣
真係屌

警察鄉黑好朋友

我相信經過琴晚好多藍絲會動搖

大家做多少少 影響可以好大 結果都可以好唔同

唔好妄自菲薄 就差你一個

【文宣】文宣圖集中地

屌你老母警黑合作 擘大眼講大話黑警死全家

搭撚哂膊頭
都話警黑一家親啦 話唔定大家交換老婆來屌

拋磚引玉，希望大家討論吓不同意見既成效

1. 短期內舉辦光復元朗行動

2. 搜集任何相關資料，包括但不限有關人仕個人資料，相關物業/店舖資料，活躍地點，行蹤等等

3. 透過警方，食環等等相關部門，清洗元朗黃賭毒產業鏈 ，烏煙瘴氣好多巴打覺得警黑合作，成效不大

4. 眾籌去聘請例如G4S等國際保安公司，保護各議員，知名人仕如陳伯，記者們，其他有需要市民等等

5. 元朗放盤/退租，警黑合作，治安全無

6. 舉報僭建

7. 全民對抗新鴻基SHK運動

[集思廣益]發夢夢到殲滅元朗官商鄉黑計劃

[發夢][眾籌]聘請G4S/黑水保護議員，記者，陳伯，市民等是否可行？

[發夢][不合作][長期]元朗放盤/退租行動，考慮吓

咁大枝野係乜啊

港台記者真係高汁
好應該起大樓比港台用
屌你個政府竟然唔比

俾呢d仆街做警察，真係搞撚笑

手土

嬲到震..

on9, 佢地都無號碼，所以唔係警察，所以岩呀，警員係無見到有人手持攻擊性武器

推！屌撚晒班黑狗老母

需要人整合, 將兩件事一齊做

上環要廣傳, 而且持續曝光
不要放過上環黑警

上環黑警冇預警開槍，而唔係好多人廣傳

唔該唔該大家槍頭繼續對準香港黑警晚上開槍事件

黑警上環開左36槍

現在消息：上環至少有兩人中布袋彈

元朗要放大, 立刻定計劃作行動
[廣傳] 港台呢段片打黑警塊面打到發發聲 揭穿謊話連篇 好撚正

「文宣」我正式宣布七月二十一號元朗發生左一場恐怖襲擊

[正式宣布]7.28將軍澳遊行將會「改期延後」

（有片有字）4分鐘解釋警黑何君堯疑合作打市民，求文宣組散開

721 元朗英文片段整合 請廣傳至各大外媒及國際組織

大家幫幫手兩邊都一齊推，兩邊都重要嫁

一齊攬炒

唔洗咁嬲 冷靜少少一齊文宣/ 準備下次活動民意

點解要兜？依家擺到明係夾埋㗎啦，反正你又吹佢唔脹

咁嘅垃圾圖都share出來把撚
先唔好講廢老廢中睇唔明咩叫樽鹽
警犬睇到呢啲圖 都WFC

完全係不痛不癢精神打飛機嘅極致
整埋啲智力咁低嘅文宣
真係頂你班華人唔順

推。記得做定backup

推
屌佢老味，警黑合作

你老母臭閪
推爆佢

屌好嬲

屌你老母 死黑警

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊

元朗班撚屌牛屎佬一撚定清算！同佢合作果班黑渣都係
但記住我地本來目的係咩先！完左主線再訓身同班牛屎佬，新鴻基全部計！

咪比啲盲毛，三毛輕鬆帶風向，可能第一下你會好嬲但記住

善用起底功能，負皮，上一頁，比有用Post上返黎熱門

Backup

不痛不癢？咁勇唔撚去元朗隻揪？
屌你老母啊

黑驚: 只係我同事黎

果支咩黎架？

幫林奠做野保丁權

728 元朗見

警察鄉黑 上環元朗 分工合作 暴打市民 無法無天

PUSH

backup

推佢老母

[長文，學術討論] 香港係咪真係到左要成立新政府同革命軍既時候?

下次發夢係咪可以拎鐵通出去，反正又唔係啲咩攻擊性武器

光復香港 時代革命

警黑搭晒膊頭咁⋯

琴日兩點幾成班白衫無啦啦係村拎住棍走出黎想開波
之後黑警上前反而係隔開哂班市民仲查身份證
痴撚線

大家可唔可以幫手簽咗呢個聯署先

[白宮聯署] 請求國際人道救援 國際援助

推上去

唔洗兜 兜咩
共產黨係黑社會 港共係黑社會 黑警係黑社會
而家人人都係黑社會啦
(請參考上海灘賭聖)
攞明揾黑社會搞你 佢只需要唔認 你吹咩
有片有相捉姦在床 佢都話無呀 吹呀

而家嘅政府 就係咁嘅政府

你睇唔到我我睇唔到你

佢話刑事嘅同事見唔到人揸攻擊性武器
咁又係嘅，係防暴見到咋嘛
人無恥則無敵

黑警可恥

光復香港時代革命香港建國

Lmsee

點解要兜, 佢地而家覺得佢地大晒呀

又有人發表真知灼見

影到哂，佢都話冇，而家擺明係指鹿為馬，你吹阿

屌佢老母，選擇性失目

警黑點兜呀你老臭閪
拎晒鐵通扮睇唔到？
市民你就識打 垃撚圾

要俾全世界知港共黑警零信用

阿SIR意思係拎鐵通唔算

打埋你啊臭西

好撚恐怖

再推

有冇手足Back up

推到佢仆街

香港已經冇警察
果班公安嚟

VW9089
WZ7266
NT21
VL9886
成班白衣打人嗰啲車牌
幫share

好fd wo

推爆

佢地同路人嚟丫嘛

不譴責！不阻止！不篤灰！

佢地講大話非新鮮事
就算篤穿咗，咪扮傻唔回應

有冇中英字幕 推到全世界都知 推到國際軍事法庭介入

次次我地最期待佢提既野 佢次次都唔提㗎啦

推撚到全世界知

邊個話比你聽佢想兜
11 二哥姓咩啊，醒啦喂

搵人po去babycondom

想睇終極割席
黑警：疑似防暴警察人士沒有佩戴委任證 因此不算是警察

警察關心緊受害者

一定要推！做文宣！

有無文宣巴打可以寫個英文post俾我地係Twitter/fb 等等廣傳

絕對要推到上國際

pish你老味
backup先啦

backup呀 好多藍絲都report緊證據片 想真相消失

一句到尾 鐵通騰條係咪攻擊性武器

唔會回應架啦 咪講句已經回應左唔會再答

99%部份正確

影到都無用 佢實可以混淆視聽
宜家香港無法治可言

推上熱門

黑警 我屌曬你地老母

既然警察無辦法做到。香港市民要為香港出分力,打擊三合會！

唔需要兜
因為冇人會追究

真係好撚癡線，片都有埋，咁都可以講無攻擊性武器俾呢啲人揸槍真係唔得，點解？因為佢地隻眼唔知生係邊

有撚用咩，直接記招時播比佢睇證明佢講大話就話姐。

真係唔明點解可以理直氣壯咁講大話
真係希望下次比人打到入廠既係佢既仔女

L.m

好撚嬲 警黑合作

好撚嬲 推撚爆佢

推番上環唔好俾佢淡

元朗會有勇武手足處理

原來仲搭哂膊頭!!! 點兜丫。。。大家幫手諗下

屌你老味掹大眼講大話
班牛屎佬根本冇王管 你班仆街又唔撚夠膽入元朗郁鳩佢咪直接講囉

RTHK FB 原片

wtf

pish

班狗兜都唔洗兜
擺到明講「係呀 我唔拉人呀 吹咩」

無王管
真係要全香港市民企出黎先得
佢再唔理就要推翻

警黑本是同一家
黑警死全家
完

班狗根本冇諗要再遮

推推推

兜都廢事兜
最多射返俾前線

屌推

冇你老母！

死黑警 全世界睇到

up

黑警： 鄉黑來了 我帶路

咁你放工先睇啦

pushhh

攞住鐵通話佢地無武器

推
全部片要backup

已加字幕 唔方便開聲既人開字幕

推上國際

屌佢老母死黑警

我無野講

goodest po li ce man logic

推出世界

死黑警

有冇人幫手整英文字幕，推到上國際？

向全世界說明香港地鐵是高危交通工具

推撚爆佢

元朗已經由和勝和全權管治

頂佢個肺

推到警黑仆街

警察話俾我地知水樽先係攻擊性武器
大家明唔明

睇下啦

欺善怕惡

啲法官呢？律師呢 ？ 去撚晒邊呀
你地所謂既法治破撚壞左未

㩒錯負評 sor

睇完嬲到想喊

佢會兜，對方陣容鼎盛，
當時警力以一敵眾，不容輕舉妄動。

渣鐵通就話無武器

渣住支水就係不知名液體

渣支青島蓋都未開就係炸藥

#share比多d人知

1⃣ 黑警mtr見白衣人調頭走

2⃣ 黑警落閘唔比報警

3⃣ 民賤聯何君堯同白衣人握手

4⃣ 多名黑警到mtr睇住白衣人走不理

5⃣ 黑警同白衣人有講有笑

6⃣ 有善對待白衣人

7⃣ 正苦車載白衣人

8⃣黑警個人fb預告白衣人準備大量滕條打人

9⃣ 黑警扮瞎撚睇唔到白衣人

🔟 黑警對白衣人及市民差別

借個位

有義士係上環被狗生吞
急需要人搵返被生吞巴出黎
求目擊/有影片巴打幫手

推到議員見到

急趕！！！！！十級 救巴，一個都不能少

全世界backup

鐵通如果唔當係攻擊性武器, 咁下次示威者係咪都可以拎

大家請backup

留名

on撚9

加中英字幕 send哂出去俾外國睇

1. 你2個去到 唔救人, 結果 4X個傷者 有路人有老人家有孕婦 打到流晒血
咁就係警察失職

2. 又話警察得1個目標 保護香港市民性命財產安全
事實證明係欺善怕惡 完全廢物 保你老母阿保

3. 2個都唔做野 要夠200個先做野? 執柒左佢啦
打學生又唔見你要人多多先郁手

推到見報

推爆佢

要忙 你地幫手

下次示威帶鐵通啦 都唔係攻擊性武器

個個拎住碌木棍喺手都叫做冇發現白衫人士拎住武器呀?????? 你講大話都夾下先啦
你睇住成班拎住碌棍你唔逗佢仲同佢搭膞頭係甘兒叫佢行返去就算???

乜撚野呀

從今日開始，正式正名為黑警

我一直都相信官商鄉黑勾結係真，本來一直都係佢有佢玩我有我玩，發生咗721件事我無諗過佢地連包裝都懶得做，高調到出哂樣，擺到明話你聽你吹得我漲？

全部都係奸

字幕where

攻擊市民嘅棍唔係攻擊性武器，攻擊差人嘅棍先係攻擊性武器？

加中英字幕spread 出去

渣鐵通但冇戴委任證既警賊?

新界區警處，收左 order，收到市民襲擊，呢48 小時係唔會有人30 分鐘內到場做野，要出去做野嘅，即炒，同埋元朗，上水，大埔，屯門，極高危，帶小朋友嘅，一定唔好出街，冇人會保護你地

大家請小心， 已確認，堅料

希望大家好好保護自己

即係鐵通唔係攻擊性武器啦

鐵通唔係攻擊性武器 以後帶鐵通自衛

龍門任佢擺

TVB 都有整合片, Backup 左先 !

佢地擺到明都廢事兜
啊光頭李sir都講到明

廣傳 文宣做嘢
有poster即刻印

仆街

夢遊時唔好帶！！！

推到佢哋仆街

收到..

對港台另眼相看，有片有真相。防暴警同持攻擊性武器白衣人，有傾有講。卻對卡紙板作盾黑衣人射催淚彈……

班仆街唔會諗住去兜
想做到人無恥則無敵？太天真，冇人會放過你地

合作無間

有咩咁撚正 佢地已經係直接無視我地啦

puah

希望upload條片caption唔好寫黑警，淺藍嘅人士一睇就覺得有既定立場唔會睇

兜佢老母
當香港人似中國人咁on9
速龍冇位放number
講野都唔柒經腦
黑社會警察擺到明合作
仲解釋咩

原來鐵通木棍唔係武器
明白晒

屌你老味 歷史係唔會原諒你地

怒到發震

無攻擊性武器？？
佢地究竟點樣定義攻擊性武器
鐵通打唔死人咩？

咁下次發夢大家識做喇

喂喂喂，大家醒水啦
啲黑警想同你地講，鐵通唔係攻擊性武器啊
下次發夢遊行識做啦？

推，推爆佢

pushh

好黑暗

rthk好波

港台好波！

屌你老母

咁都講得出

今晚食盤菜先再傾

警黑合作，香港玩完！

文宣都各討論區，唔好自己為爐

文宣到各討論區，唔好自己為爐

正仆街

Lm

RTHK

可唔可以集體控訴警犬？

推到冚家產 新界牛今鋪鬧到仆街 大肚婆又打 推bb車既都打

我真係無野好講

白衫果d 其實係便衣警來 ／ 有白衫人冒充警察

講真我睇唔出防暴警同白衫人有咩分別，特別係防暴警重要香港人出糧比佢地

Back up ed

They know they’re lying

佢係唔係覺得香港人未夠勇武，要全民出街都Full Gear

支援係要支援，但大家可唔可以花少少時間將尋日既片段分享俾身邊既親戚朋友睇？

屌你老母，死黑警

仆街黑警

推呀

sorry根本無諗住兜同解釋

好

屌你老母，係咪要揸槍先叫手上有武器啊

黑警

可能樽裝水先算攻擊性武器

然後又會話，
由於999被人濫用至警力癱瘓，人手未能即時調配。

不如你話琴晚元朗無事發生，無人受傷啦⋯⋯
橫掂警察咩都睇唔到，又唔使開file又唔使查。
一了百了

咁撚樣都得

推!!

黑警護送拎住鐵通既民眾
黑警拘捕拎住雨傘既民眾

慳d 啦死黑警。索性認而家係警權政府，有冇罪由佢決定

警黑一家親

支持政府嘅揸刀=無手持攻擊性武器
反對政府嘅戴頭盔口罩揸水瓶=恐怖分子

🐶黑一家親

嗌佢哋做狗都覺得侮辱咗班狗

明明狗仔咁可愛

我冇野講

推爆佢 加英文字幕

加英文字幕

扣埋一齊講，唔需要分開
警隊淪為服務權貴既工具，選擇性執法

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

之前衝擊又話鐵通好危險

幾撚老友啊屌佢老母

阿sir個樣都黑黑地

DKLM

大大力推

咁好明顯啦 藤條唔係攻擊性武器 各位巴打絲打下次識做啦

兜乜柒

P牌大直路推爆！

跟本就係黑警一家親

如果黑警一早對示威者好似對班白衫佬咁客氣，我好肯定每次示威都會係和平。